\subsection{Tabula "Questions\_results"}

    Kad lietotājs aizpilda karjeras testu, tad lietotājs var arī atstāt savu personīgo informāciju, piemēram,
    pilsētu un skolu, kur mācās, un specifiski izvēlēties filtrus, piemēram, vēlas programmu, kur var ir budžeta
    vietas vai vēlas studēt specifiskā pilsētā. Šī informācija tiek saglabāta \ref{tab:res}~tabulā. Precizējums
    daļa informācija tiek šeit saglabāta, piemēram, filtrs, kurā pilsētā vēlas studēt netiek saglabāts. Šis ir
    viens no trūkumiem datu bāzē, jo šajam projektam bija ļoti svarīgi uzkrāt daudz dažādus datus par lietotāju.
    Kā arī pēc idejas atribūts "calculated\_time" ir tāda pati doma kā "date\_updated" atribūtam tie piefiksē,
    kad šis tests tika aizpildīts. Lai gan šajai tabulai pat nevajadzētu "date\_updated" atribūtu, jo šos ierakstus
    nevajadzētu pēc idejas nemaz izmainīt.

    Kā arī atribūts "calculated\_time" ir tāds pats kā "date\_updated" atribūts, tas piefiksē, kad šis tests tika
    aizpildīts.

    % User
    Ja lietotājs būtu reģistrējies un autorizējies sistēmā karjeras testa izpildes laikā, tad pie katra tabulas
    ieraksta būtu arī piesaistīts attiecīgais lietotājs "profile\_id".

    % Questions_results
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_results"}
        \label{tab:res}
        \resizebox*{\columnwidth}{!}{
            \begin{tabular}{ |p{0.4cm}|p{3.6cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{1.5cm}|p{1.2cm}|p{3.5cm}|p{1.2cm}|p{1.9cm}|p{2.8cm}|p{1.7cm}| }
                \hline
                id & caculated\_time     & desired\_only\_free & desired\_max\_cost & location  & age   & current\_school    & grade   & is\_satisfied & suggestions      &  profile\_id \\
                \hline
                1  & 2020-10-12 16:47:49 & true                & NULL               & Liepaja   & 20    & DALP 5. vidusskola & 12      & false         & Bija ok          &  NULL        \\
                2  & 2020-10-12 17:18:02 & false               & 8276               & Ventspils & 21    & VeA                & 12      & false         & Varēja būt labāk &  NULL        \\
                3  & 2020-10-13 13:08:18 & true                & NULL               & NULL      & NULL  & NULL               & NULL    & NULL          & NULL             &  NULL        \\
                \hline
            \end{tabular}
        }
    \end{table}
